[突發] 港澳辦：國安在港機構會有執法權、司法權

【港區國安法】鄧中華指中央有權直接管轄少數特殊案件，但不會影響香港的終審權。

#有線新聞 #OTT #港區國安法 #鄧中華 #執法權 #司法權 #終審權

the end of CCP

加速主義

快啲做咪撚縮

邊個話支那會跪

Goodbye CCP

基本法=歷史文件

On9，終審以上仲有權就唔係終審啦

聖上決定硬到底

on 9 Xi

再見基本法

Pompeo: Good Bye China 有位入你(鬼佬講廣東話tone)

班狗仲想拎個執法權

急不及待想玩玩了

直接干預,仲話一國兩制港人治港,笑死人咩

鄧中華 乜撚野名黎

比卡超已成Condom

我大概諗到楊潔篪會喺夏威夷講咩

嗱，淆底死全家

謝振中啲friend🇨🇳

?

一國一制

wifi不破

基本法掉撚柒左佢啦

仲尻吹乜野香港有司法權

司法權都有
以後有咩反對黨就納入特殊案件

基本法真係笑話黎

佢用嘅身分係維尼特使

支持習囝硬起來

so?

成條中華殭屍咁樣！

少又之少咁又點 64都係得一次 你做得出就唔使皆意想洗地

司法權即係點，起間國安法院出黎？

Why

外國根本做唔到嘢

喜迎國安法 千祈唔好縮

有趣了

你叫你腦細快啲寫好份野先算啦, 一日冇文本我都識吹水

幾驚佢會跪
大家一齊踩行油

燈中華

有權審都唔影響終審權
笑撚死人

正

我支持有埋立法權，三權合一，唯我大中共支爆之日

嗌口號，做下樣

逢親末代皇朝臨收皮之前都係咁

1國1制, thx

所有案件都係少數特殊

都直送支那審, 終審權WFC

當年支共夠話除咗國防外交乜柒都唔管
結果咪又係變咗全面管治權

少之又少，即係十單有9.9單囉

依家咁睇真係最好結局
如果用普通法 強行dq 再自行立23條都可以呃下鬼佬
依家咁樣立法真係柒撚到顛，做戲扮有一國兩制都唔得啦

快撚d啦 等左咁耐無料到我地呢d藍絲好失望架

香港呢，個剎車就壞左架啦，支共執意要攬炒

一齊加速啦

聽住先

就嚟拉人果個係國安唔係武警都叫一國兩制

我捐一桶汽油

快啦屌

扮乜柒呃
仲吹話有終審權

不要陽痿哦

支那邊會信得過班野狗

世界金融中心會有國安周街捉人

又執法又司法，唔爭在加埋立法權啦

法律界：一齊研究下執法細節係咪合符香港法制

唔爭在比埋投票權喇

加速主義好，家下最怕係支那收油唔加速
又玩溫水煮蛙
炒撚左佢一了百了，無晒負擔，唔洗諗咁多

唔好縮呀

比卡超本來就係condom
佢前幾日高調話set部門你估真係同香港人講架
佢同中共講, 提一提中共希望唔好掉左佢咁解za

點啊有咁大吹咁大
然後見美國嘅時候話唔會有呢兩樣
就當讓左步黎deal

你當全世界戇鳩嘅咩

立咗囉咪

離開中國，唯一出路

華英雄啲friend

外交部就想降溫
港澳辦中聯辦就升溫

幾時互片？

中央唔會干預 > 高度自治 > 高度有限制 > 中央有監督權 > 中央有執法權, 司法權, 少數案件 > 中央部份大部份案件 >

恨到喇

無左普通法再政治部國安

香港永遠無可能再做金融中心 攬炒fatfat

唔撚好縮呀一定要成立國安部同國安法庭法官正式行大陸法基本既國安法

藍店 狗 港共高層 傳統保種狗
全部都係condom
你地有香港身份證就係原罪 想做高等中國香港人？
投胎啦on9

中共: 我有時會喺你張床屌你老婆但唔會影響你老婆對你既愛

咪縮呀

直接無視基本法第22條

講清楚咪好囉

中共真係無視一切邏輯

G持

笑撚死，係咪一立法就拉哂班老泛民大台上支那？

Good，明顯Trump冇講錯，係一國一制確認

啲紅官就黎連官都無得做

咪撚跪呀

諗起比卡超仲大大聲話會成立新部門

直接送終

「少之又少」
仲有人信你？
有錢佬/外資走得快好世界

恭喜發財

"不能只是喊喊口號, 做個樣子"
共產黨示範咩叫真.抗爭

其實係未傾掂
定係諗住兩頭瞞?

當美國總領事唔使Report返美國?

邊個再話支那跪就block

加速！

快快快, 充公晒D 藍店大財團D 資產

東廠合法化

公安全面入場取代黑警
一路好走
北上參軍都有幾千蚊個月，都算係為國家做貢獻

支持

俾人屌重有咩講

呀...呀...呀

好呀

狗隊或成最大 condom

又教精傻閪老泛民

快少少

快啲立啦屌
你唔立 外國點做野呀

中共就好似喺三峽大霸鑿條裂縫出黎話泄洪 ,流出黎嘅水只影響小部份人, 決堤嗰時就叻仔喇

好波呀 繼續去唔好縮

越加越多野，一國兩制越來越走樣

安心哂
唔好讓步呀

最怕你係想港共自行立23條

Twitter啦
唔好講咁多

我舉埋腳支持

外國做左野你睇唔到姐
香港只係一角，唔好當自己係中心黎分析

快d講到明話有思想改造營啦 齊心消滅港獨思想

LM
之後會收返，話講錯

楊: NMSL

應該做
值得做
快啲做

just do it

遲下將刑罰(用大陸標準)寫埋入附件三就好睇了

好波, 最驚你縮

一係1一係0 唔會有少數特殊

好撚勁呀

維尼仲個皇帝思維
楊潔篪係實俾人屌硬

但他想枱底交易時講咩我大概諗到

都估到

大波樺講咗啦
唔會用普通法制度

佢地白痴到以為國安法係幫佢地擴權, 實際係用來監控埋佢地

法外法庭，領事裁判權，片面最惠國待遇

當年列強侵略中國既不平等條約

支那狗最講血緣

警犬唔係親生仔點會有份坐正

*仲係

支共最乞人憎就係間唔中就有呢d垃圾走出嚟懶權威咁指三道四, 但明明之前連名都未聽過

我跟

高度自治=中央全面管治權

有咩係唔可能

跟官咁耐唔知官姓乜

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

So? 洗唔洗 WhatsApp 話你知？

香港特別行政區法院對國防、外交等國家行為無管轄權。

Yau wei yup lei

佢呢句勁似抽緊某d人水

唔止審判標準，而係連罰乜都寫埋入去

屌你, 你有得一個缺口行使執法權, 龍門真係任你搬

咁玩法，仲衰過一國一制
完全係三等公民奴隸制既待遇

挑, 又係財經台d財妓

block

你講咩呀, 咪立左國安法

up

一次話幫你立法 設立公安機構 設立審理國安法法庭

三權都係支那人做哂

好傳神

駛乜，直頭寫中聯辦有judicial committee 可以任佢審就得

乜仲有第個做法洋

唔怕你立 最怕你唔夠辣

唔好縮呀，繼續比啲火

Donald Trump 同美國旗隊有野講

拿，唔好縮呀

終審=香港主動唔識審，再交比大陸

加速

希望企硬

又話得極少數人都咁驚既點解

使撚寫, 國安係香港有執法權,直送支那審, 直接用支那法律

反正不嬲都有人大釋法
公我贏字你輸

這就是我想要的

中國/香港特色終審，唔好唔記得基本法解釋權係人大常委度，佢重新定義一下終審個意思就得

已經不會信中共，佢哋經常推返昨日的我。 正如小强講地攤經濟，突然消失.....

完整少少嘅quote，信不信由你

維護香港國家安全，特區政府有「主要責任」，執法和司法由特區完成，但在「極其特殊」的情況中央亦要保留對案件的管轄權，但他強調中央管豁的案件「少之又少」，不會取代特區有關機構的責任。

維穩no.1, 嚇到無人上街就係佢地嘅最終目的。

執法+司法+判刑，仲講咩法治

捐架浙江運石油氣車比佢啦

淘寶有冇國安證件架? 好擔心有人冒認國安打劫

頭搖又尾擺 飄移境界

北韓做左幾十年
收未？

咁本身香港無法例咁寫嘛，咪寫入附件三做個樣比個權力自己

中共 : 終審案例不適用於一國兩制

袁爸爸。

快啦快啦
咩權都有，有共產權生殺大權咩q權都俾埋你

快啦
破壞一國兩制
全世界冇人再信中共

快點

歷屎文件

我估佢會話国安終審法院geographically仲喺香港
所以無違反基本法

中國法律=無法為有法

掉返轉頭，不如再話我知咩叫一國兩制

班差佬重學人搶嚟做 收皮啦

楊：Xi said 侵 is his best fd

得啦得啦，快啲過啦

香港人理撚得你邊個執法邊個司法咩

古思堯 jpg

又變condom

快撚d立啦, 成日係到口交

Push

法律面前人人平等 只有極少數人係唔同做法，都仲係平等架

買put先

快快快！ 最驚你唔做！

中央有權管轄，但香港有終審權
我會插入，你仍然係處女

姐係喺夏威夷同楊潔篪傾唔掂數

預咗啦。港豬驚西。

基本法只訂明香港有終審權，但無話對所有類型嘅案件有絕對終審權，因此只係對大部份案件有終審權

港澳辦: 美國人唔識睇中文

地方衙差當自己係錦衣衛/東廠
笑撚死

正式接軌

根本同送中嗰陣一樣
想送幾個人中
其他反對派冇人再敢抗議
從此香港再冇反對聲音

知啦知啦 唔好縮啦

最好做得出面啲

連登精神勝利法 支持國安法gogo

呢啲咁嘅用詞，根本就同「任我講」同一意義。

呢個就係中國刑法精粹，可以令敵人伏法，又可以有機會搵錢。

見佢地爭撚住衝出黎搶功就想笑
唔係真係覺得共產黨咁撚信你班毅進狗丫麻

總加速師

「逃犯條例只影響少數人」
「國安法只影響少數人」
「只有少數案件由中央審理」

好驚支那會縮

直接管轄即係帶出香港審？

Nice

咪撚縮呀

就係想全民自我審查 再加互督 咁就可以將成個香港管得聽聽話話

是撚旦啦，你班支那狗鍾意點咪點

佢鐘意既捉你去新疆都ok, d集中營有西藏人係果度

唔好縮呀，黎啦香港新疆化啦

而家基本法is a joke

一港兩制？？

林酋報仇成功

支有權點可以唔用

地板油加速

"小之有小"嘅例子我都up得出
gphone 一定on list

陰啲陰啲仲話自己係大國

岩呀
依家幾好，大陸立法，大陸拉人，再係大陸坐監，一條龍，屌你正呀喂！

得啦,食屎 8

個個都係特別情況

雜總你咪撚縮，踩行油撞落去就啱啦

佢會唔會明文俾咁做
咁嘅話同逃犯條例真係冇分別
仲想議和？

有無官方link
想擺上Twitter

支持攬炒

原本逃犯條例就係想學美國捉孟晚舟咁玩人質外交

點知無計到司法獨立同自由係香港人底線來，結果搞咗隻黑天鵝出來收唔到科

正

加速加速

去台灣
去美國
去英國

你唔加速我地又點去到

果然雜種係最撚中撚意鬥氣

China!

全力支持中国在港執法

T W I T T E R 要 人

P O 上 去 P L S

一直都有
終審完唔鐘意就釋你法 on9的
今次只係畫出腸

快D啦，等唔切

快啦
講咁撚多

連登仔上星期： 支共跪啦跪啦

我偷你銀行卡攞錢
你仲有100蚊夠食餐飯
咁都唔影響你姐

係取代

雄起啦中國

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

岩..一次過勁既...KO香港算啦

幾撚驚佢縮

Lm吾好反口

支持 加速主義

最怕你縮

攬炒

準備 睇戲

要習慣定聽同講英文了

做啦屌

唔做死全家

逃犯條例咪又係 好少機會用到
市民都係反

而家呢條國安法仲勁過逃犯條例
真係當人ON9架咩

第二條
全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

咁就岩啦，唔好縮呀

支持一國一制 黨人治港
外國制裁實屬難免

Come on boy

開城牆

班狗坨曬槍啊嘛
共產黨一向最忌憚槍桿子
咪跟當年64班解放軍做完嘢一樣
用完即棄咁囉

車毀人亡

香港人要全面反對國安法, 23條
唔理有冇港庭港審、跟普通法、加立23條日落條款，都要全盤反對
睇實任何聲稱支持民主人士求和，防止關鍵時刻賣港

啲先燈仔發緊夢
精神勝利法

極少=全部情況

明 送中
全部送上大陸死刑

汪洋等制裁啦

gogogooooi

笑死人
上個星期仲係咁喺度洗白
今日即刻話俾你聽冇可能
嗰班狗仲唔變condom

何謂少之又少真係任佢up

港澳辦：國安在港機構會有執法權、司法權
鄧中華指中央有權直接管轄少數特殊案件，但不會影響香港的終審權。

同老燒的'香港只有政治案唔fair,其他case法官依然會公正判案'係一樣
--------------------------------------------
老燒的講法on9
記唔記得華為曾經抄Cisco的野, 連說明書的typo都抄埋

但於日後香港犯刑事的係Cisco
因為華為係中國軍方的野, 你告9華為就係受境外勢力資助妄圖分裂國家

仲未認清習近平係咩人

我地食黃店，ccp驚到瀨屎

支共：「我依家準備姦你，不過放心，我姦完妳，妳仲會係處女。」

收嗲啦仲講

而家國安法咪係展示緊立法權囉

推

基本法廢左
法都費事釋

終於等到，唔好縮呀

你無睇到"全國人民代表大會授權"果part

佢而家唔撚授權你聲都無得出

罪無可恕, 無須審判, 即時槍決!

二十幾年前既戲, 今日竟然咁啱用

香港抗爭功德完滿

支那咪又係. 講就凶狠, 做就Seven

支持一國一制

支那都係唔夠硬，應該成個一蟈兩制打爆佢

全國人民代表大會授權

黨委書記咩屌你老母

部分案件，係咪講緊銅鑼灣書店呀？

直接解釋左點解香港得獨立一條路可以走, 同點解一國兩制係騙局

見到班狗失晒控又無紀律 梗係寧願用自己人喇

副主任呢D低級人士就咪出來講啦, 叫個話得事既出來講2句.

充公資產權
剝奪政治權利終身權
執法人員可以對任何人行駛臨時一晚夫妻權

喂, 加晒落去啦, 仲有無

咁唔差在俾埋立法權佢地啦屌你老母

我就是法律

而家人地咪立緊法囉

【港澳辦：國安法大部分執法司法工作須由特區完成】

【強調中央要有實際抓手 不能只是喊喊口號、做個樣子】

全國港澳研究會早上在深圳舉行《基本法》30周年紀念研討會。港澳辦副主任鄧中華致辭時指，「港區國安法」具有不可挑戰的權威及地位，任何香港本地法律都不會與此牴觸，又指香港負有維護國家安全的主要責任，絕大部分工作包括執法及司法工作應該必須由特區完成，但中央也應該保留在極特殊情況下，對香港嚴重危害國家安全行為實行管轄權利，強調不會取代香港有關機關的責任，也不會影響香港特區依據基本法享有的獨立司法權及終審權。

鄧中華又說，中央政府及特區政府都要設立相應機構維護國家安全，中央在香港設立維護國家安全機構是落實全國人大決定提出的明確要求，中央對香港危害國家安全行為進行管轄，必須要有實際抓手，不能只是「喊喊口號」、「做個樣子」。

鄧中華又指出，香港機構也要設立相應機構，不只在決策層面，也要建立權威科學的機構，負責研判特區形勢制定相關政策，設立專門部門、配備專門力量及專門人員處理國家安全問題。

#香港電台 #港澳辦 #鄧中華 #港區國安法

貶為賤民權
永久驅逐出境權

true

所以話李公公成日幻想港警執髮真係傻閪黎

佢根本就on9, 衝出嚟柒
咪咁天真以為自己有得話事啦

嘩, 好CLS！

係就快啦屌 唔好得把口

你地有得反抗咩

馬格尼茨基 公會 熱烈歡迎 燉盅華 入會申請

特區政府堅決維護一國兩制,港人治港,維護法治

簡單直接啲啦
你直情話有特權咪得囉
再附註
此特權不受香港法例約束

一國一制？

繞過香港立法都預左會咁 ga la

快啦

一係香港人選代表入去人大囉

不過中国憲法第一條指定咗共產黨係神的選民，你所有嘅投票都要跟佢

有司法權又點唔影響終審權呀？

保安局：我已經班齊馬準備咗一team人啦喎

班狗邊信得過，一家大細外國藉

中審呀

其實呢D係咪副主任個人意見......??
....

定係習習既意思???

咁樣隔幾日又彈條友出黎UP 幾句...

同777, 比卡超講D野完全兩回事.....

其實人民代表大會係咪就係蘇維埃一詞嘅解釋？

得喇知喇，你做乜柒都有權架啦，快啲啦

Gchi keep住加速

曱甴平之終極攬炒

鄧小樺阿哥

曱甴強 狗超出嚟講幾句？

中国版嘅蘇維埃

姐係之後勇武會判終身 今次真係仆街

一站式服務，拘捕審判監禁

香港嘅大多數都成日俾佢地話少數啦 佢個少之又少即係多之又多？

無人信你啊 你食屎啦

快撚啲啦，我好撚驚啊

硬起來！硬

幾時兵變

大陸狗對外對內兩個講法，真係當全世界傻仔

係時候人工同國安睇齊

終極送中

唔會取代香港警察抄牌同守水塘既責任

馬照跑舞照跳
馬會一日仲係度一日都係一國兩制行之有效

支持違反中英聯合聲明

香港就跪

係咪即係錦衣衛?

佢地係想維護自己份糧既一國兩制啫

721

立法權咪表演緊

我真心嚟學嘢

加速主義好，社會主義萬歲

就係要呢的

燒山直頭話中共會撤，加埋呢單新聞，今次我哋贏硬，中共必亡。

一國一制

司法 立法 行政 三為一體變中共

班狗仲FF緊自己有得執法
講左維尼好憎香港死唔信邪

22條強行解釋果陣班人都未識死，仲貼得咁埋真係自己攞來，好好地收下口睇吓班大陸官做嘢好過啦

下午恆指暴跌

比卡超個國安乜鳩可以養冗員喇

有終審權
人唔笑狗都唔識吠啦

一制咗啦，你當22條唔管中聯辦單嘢流ga?

dllm，直接1國1制吧

其實班官仲死撐有「一國兩制」知唔知醜 塊面皮有幾厚
你走去玩「雖然香港冇一國兩制 但係中央決定係好架」論述都起碼直接D
仲死撐有「一國兩制」個班真係完全唔要面 香港

快撚d執行啦

西環又出聲，777情何以堪

正呀,前幾日仲驚你地會縮沙

條罪係萬能key又點少之有少一條都死啦

各懷鬼胎
共匪係咁團結就一早做左第一啦

內鬥到唔清唔楚

屌你奶共奶到叫自己做中華

單單都係少數特殊

第一個審就審佢啦，收國家咁撚多錢，唔使回血呀？

最驚你話冇

直接送返支那，你有命上訴去終審再講

日日有發瘟豬食

逃犯條例真係冇撚用
直接國安法咪仲好
又唔洗經立法會

唔怕美國制裁？

似傾掂數

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

反而覺得逃犯條例先係攞命
上年通過到嘅話可以做到國安法嘅罪名但留到一國兩制同普通法條全屍繼續呃外資
但依家咁搞連條屍都化埋灰

肯肯定係承諾埋啲隨時可以反面唔認人嘅嘢（例如承諾做下樣拉幾個殺雞儆猴、唔會大搜捕、更唔會搞美資）承諾俾某啲美資公司入大陸等小恩小惠，志在買時間。
要強硬嘅搵王毅班柒頭係口交部度吠咪得囉，洗撚特登派高層去咩

一蟈一制

RAP

笑到肚痛
班友真係乜都唔識

燉中華 好名

秘密審判啦

"但不會影響香港的終審權"

又要做鷄又要貞節牌坊

依加搞到咁 唔硬咪做契弟
點知係最後一硬

總加速Xi

港豬忙緊買樓 一係忙緊移民

快 還要更快

是但啦

新疆同西藏一定係極其特殊情況啦。
武漢肺炎死既人，少之又少。